
                      fantastica pelicula dde animacion ,bno es de tim burton k mas decir pero los escenarios y la caracterizacion es impresionante,aunk el guion fuese nulo mereceria la pena verla solo por eso.aunk para mi gusto el fiinal es un poko seco
        
            